★ 經典金曲80s至90s精選台 II

友誼接觸 ~ 不準駛入

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

6 pair 半 ~ 人在社會中

郭小霖 ~ 寂寞聖誕

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

陳美玲 區瑞強 ~ 說不完的故事

甄楚倩 ~ 今天天氣呵呵呵

杜德智 ~ 從未擁有已足夠

羅明珠 ~ 新月情懷

人在社會中 正

我又貼幾首先

周美茵 - 沒有忘掉的面容

風之Group - 迷城少女心

蔡立兒 - 絕戀

夢劇院 - Both Sides Now

麥偉豪 ~ 走過天安門

露雲娜 ~ 雨中Sha La La

正喎

你地都貼啦

吳婉芳 - 煙花雪

美魔女？

何寶生 ~ 倒瀉香檳

民間傳奇 ~ 未來主人翁

Echo ~ 不再糾纏

余安安 ~ 星語

小島樂隊 ~ 種籽

盧冠廷 ~ 泥路上

麥潔文 ~ Girlfriend

威鎮樂隊 ~ 濕濕碎

何嘉麗 ~ 等一分鐘

大AL ~ 現實的旅程

黎明詩 ~ 心意

夏韶聲 ~ 假假地

倫永亮 ~ 別孤身作戰

雷安娜 ~ 美麗的童話

G嬸

嗨

鄧惠欣 ~ 失落的聲音 同 Blue Jeans ~ 火種 係同一首歌不過唔同歌詞，失落的聲音早出過火種

浮世繪 - 月滿繁星夜

邊界樂隊 ~ 發條愛情

千般遺憾

羅文 - 舊侶難忘

葉德嫻 - 幸運是我

張武孝（大AL） - 鐵馬縱橫

蘇芮 夏韶聲 - 車站

徐小鳳 - 隨想曲

LM

葉振棠 - 忘盡心中情

陳秀雯 - 湖海爭霸錄

方麗盈 ~ 不要走

蘇珊 ~ 今宵請你留

吳潔梅 ~ 我愛大樹熊 Toyboy

黃寶欣 ~ I'm Your Friend, I'm Your Lover

城市節拍 (City Beat) ~ 追尋

Forever Friends

賈思樂 ~ 我的心向著你

蔡國權 ~ 投向未來

顏福偉 郭多加 ~ 另有別人

戴蘊慧 ~ 誰在笑我

李達成 ~ 時光之旅

另一版本

梁球 - 思憶

瞿培瑛 ~ 木偶點唱機

歐陽德勛 ~ 原諒我記不起

陳雅雯 ~ 野草燒不盡

Douceurs Doux ~ 讓我 Fly Like An Angel

海俊傑 ~ 闔府統請

Cocos ~ 夜

唔怪得咁早死老公
晚晚榨到變人乾

汪明荃 - 萬水千山總是情

梅艷芳 - 香江花月夜

葉德嫻 - 天師捉妖

譚詠麟 - 幻影

蔣麗萍 ~ 麗的電視劇集《愛情跑道》主題曲

川鳴 ~ 午夜場

李健達 ~ 懷念妳

鄭瑞芬 ~ 月亮下

FACE TO FACE ~ 情迷MILANO

孫明光 ~ 愛的動力